睇完TVB條訪問片 殺彥琳嘅兇手應該喺佢老母

有呢啲咁撚仆街嘅老母
嗰女死左 仲要屈鳩嗰女
喺人都比佢迫死喇

垃圾深藍老母
係你親手害死你個女

自己唔認同個女嘅理念仲要落井下石，
就算佢真係自殺都係你一手造成